\input{preamble.tex}

%\teachermode%\tagsmode
% \printtrue


\begin{document}
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Равномерное движение на плоскости.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{savchenko}{1.4.14}
		\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
		\libproblem{rayon}{2016-08-1}
		\libproblem{savchenko}{1.4.2}
		\libproblem{rayon}{2015-09-1}
		\libproblem{savchenko}{1.4.1}
		\libproblem{savchenko}{1.1.10}
		\libproblem{city}{2018-08-7}
		\libproblem{city}{2020-08-3}
		\libproblem{city}{2017-08-3}
	\clearpage
	
	
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Относительная скорость.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{savchenko}{1.4.8}
		\libproblem{savchenko}{1.1.6}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.4}
		\libproblem{moscow-city}{2013-08-1}
		\libproblem{1001}{1.15}
		\libproblem{savchenko}{1.1.8}
		\libproblem{city}{2006-07-1}
		\libproblem{city}{2006-08-2}
		\libproblem{russia}{2018-07-1}
		\libproblem{city}{2014-08-7}
	\clearpage

	
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Методы решения комбинированных задач.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{theory}{kinematics-boat}
		\libproblem{city}{2018-08-4}
		\libproblem{1001}{1.62}
		\libproblem{1001}{1.16}
		\libproblem{rayon}{2013-08-2}
		\libproblem{city}{2008-08-4}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.18}
		\libproblem{savchenko}{1.1.20}
		\libproblem{city}{2013-07-1}
		\libproblem{city}{2021-08-4}
	\clearpage
	
	
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Статика. Правило рычага.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{rayon}{2012-08-4}
		\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{3.1}
		%		\libproblem{theory}{statics-bridge}
		\libproblem{1001}{5.27}
		\libproblem{1001}{5.41}
		\libproblem{ngu}{1.111}
		\libproblem{city}{2021-08-2}
		\libproblem{1001}{5.23}
		\libproblem{1001}{5.24}
		%		\libproblem{city}{2004-08-1}
		\libproblem{region}{2017-08-2}
		\libproblem{region}{2007-08-4}
	\clearpage
	
	
	\setphysstyle{Сириус 2021}{Гидростатика. Закон Архимеда.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{6.7}
		\libproblem{1001}{6.16}
		\libproblem{1001}{6.17}
		\libproblem{1001}{6.22}
		\libproblem{1001}{6.23}
		\libproblem{1001}{6.24}
		\libproblem{kvant}{32}
		\libproblem{city}{2004-07-7}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{6.18}
		\libproblem{region}{2018-08-3}
	\clearpage
	

	\setphysstyle{Сириус 2021}{Гидростатика. Закон Паскаля.}{}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{6.3}
		\libproblem{1001}{6.1}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.230}
%		\libproblem{unsrt}{quicksilver}
%		\libproblem{theory}{hydrostatics-semisphere}
		%		\libproblem{1001}{6.14}
		\libproblem{1001}{6.31}
		\libproblem{ngu}{1.152}
		\libproblem{ngu}{1.146}
		%		\libproblem{theory}{hydrostatics-semisphere-at-bottom}
		\libproblem{1001}{6.2}
		\libproblem{city}{2019-08-5}
%		\libproblem{city}{2018-07-6}
		\libproblem{city}{2019-07-5}
		\libproblem{savchenko}{4.1.17}
	\clearpage


\end{document}